點睇救火片入面救火港女多過男

傷17個11個都係女
連登仔最中意嘅黑絲係易燃物
而家天氣咁凍多女女著
救火D陣隨時好易燒埋自己
名校學生妹好慘
唔知係咪都係幫手救火搞到咁
希望佢屋企係有錢果隻
(好大機會係，我諗淨計佢學校都收唔少捐款
誠哥兩個仔同D孫都係讀果間)